[男人之苦] 有咩慘得過同汪阿姐撞名

藍店不了

就係同埋汪阿姐撞樣

秒

就係樓主食藍店仲要大大聲

講起汪阿姐，好耐冇見過棋靈王
有冇人知佢同鮑姐去左邊....

佢老母整蠱佢

佢英文名係叫Liza定Pizza?

笑撚咗 佢老豆老母係咪好撚憎佢一定小學比人笑到上大學

屌你老母做咩偷拍我

叫史伐隆同李竹松會唔會重慘啲

你叫李穎蔚喎

見工時一定比人問 識唔識沖熱咖啡

如果俾人問識唔識跳熱咖啡呢

巴打食pizza算啦
唔好食到咁偏

seed?

錯post.....

想見真身

留返俾家英哥食啦
Lisa
Pizza

想知真人咩樣

以前有個同學叫吳天晴......

都ok呀